話搞雙十個班諗乜野

一入去睇個個話落中共面就好興奮

乜依家既目的係要落中共面咩？
係要爭取五大訴求呀！

如果最後放大到推翻腐敗政權層面既ok我收皮
但如果只係為鬥氣唔該你唔好推人去死啦
台灣唔洗你搞咁多野都一早表明立場啦
佢就算想再幫都有心無力
香港依家水深火熱自己都顧唔掂慶乜鳩人地國慶
要慶都留返自己啦

當務之急唔係煲大實彈件事去國際層面
幫個學生攞返公道咩？
雖然話兄弟爬山 但都要睇真係咪同一座山先啦
又唔睇下講咩 一有反對意見就話係五毛
唔係唔比你做 而係有更多更重要既野要做
聲援被捕手足 中彈手足係唔係更重要呀？
唔想見到有人只係為咗落中共面咁on9 既理由又去送頭都有得屌

五大訴求先係一路以來既目標

記得係缺一不可

少一樣 香港都無未來可言

就係想放大到推翻腐敗政權層面

係人都知最終目標係趕走共黨同推返共黨
唔講出來只係目標太大
但依家已開始叫驅除共黨口號
進步左好多
5大訴求同呢d無衝突

推 不過實比人屌

如果係就向住呢個方向
唔係慶祝雙十志在落面啲on9 野

係無衝突但偷咗好多步
況且你睇下個post
有幾多係放到咁大
幾多係想恥笑維尼膠化
可以做 但唔係依家

十月十號係記念推翻清朝
而家習近平行緊帝制 雙十唔出黎幾時出黎

支持
冇人話有五大訴求 就唔可以有其他活動
分清楚就得

其實依家香港人唔止爭取五大訴求咁簡單，直頭係想推翻共產黨嘅統治，早幾年俾人話搞港獨，但我覺得獨立係需要隨住步伐去進行